<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>

<item>
<title>[B]Jack Chega A Tempo Para O Natal (2024)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f1c462f8563d0d6a3cfe578567c7ad77538228d9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5j9MxMx24tPuTSTuWMW1eZP1w1M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tqJL0gNbqeeYHMm1xdtUmZCkG56.jpg</fanart>
<info>O Natal está se aproximando e Jack Whitehall está correndo para chegar em casa a tempo de passá-lo com sua família. Preso do outro lado do mundo, ele pede a ajuda de alguns rostos famosos e embarca em uma busca distante pelo globo. Seu elenco de celebridades benfeitoras inclui Jimmy Fallon, Dave Bautista, Rebel Wilson, Tom Davis e Michael Bublé, mas eles o farão voltar a tempo para o Natal.</info>
<genre>Comédia ,  Aventura</genre>
</item>
  
<item>
<title>[B]Twisters (2024)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD7CA0AB1A768B45D3DCFE3AD56011A48AC1A5B0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g7yg6jJj4Z377j5h6S3MBRmjQ7U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7aPrv2HFssWcOtpig5G3HEVk3uS.jpg</fanart>
<info>Dois caçadores de tempestades arriscam suas vidas na tentativa de testar um sistema experimental de alerta meteorológico.</info>
<genre>GENERO</genre>
</item>
  
<item>
<title>[B]Anaconda: Coleção (1997-2009)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:382bc26f68df8b7907149efb20e377083c65ca4c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iNjXGXAuu493kx6FBJqVWXE6jO6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/uR7j2TEwJVCMz7CDJgNPuhty4J9.jpg</fanart>
<info>Uma equipe de filmagem chega à Amazônia para fazer um documentário sobre a tribo shirishama. Guiados pelo misterioso Paul Sarone, o grupo descobre que está envolvido em uma perigosa caçada à serpente rara e gigantesca conhecida como Anaconda. O jogo vira quando o grupo percebe que o animal é inteligente e tem um plano bem elaborado para devorar um a um.</info>
</item>

<item>
<title>[B]As Aventuras do Pequeno Espião (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62f76b251d389b8ce229708a73be339baa64f9b8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sIm4CgMqn52wWLTq25UbjhsM5As.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/nUP4hlHUsuaW4ixeJC4VDDBYB6I.jpg</fanart>
<info>Com a ajuda de seu inseparável cachorro e de seus dois melhores amigos, o agente secreto Bernie Dingledorf é a única criança capaz de enfrentar um exército de palhaços, destruir o gerador de risada do Dr. Chuckles e salvar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]The Oath (Legendado-CamRip)(2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4295D8EAF89DBE1331173A2CB0325CE8DAE93E78</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jkDACriaR8mr7R1JR1M91UodANT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces_filter(blur)/jkDACriaR8mr7R1JR1M91UodANT.jpg</fanart>
<info>400 A.D., in a forgotten time of Ancient America, a lone Hebraic fugitive must preserve the history of his fallen nation while being hunted by a ruthless tyrant – but rescuing the King's abused mistress could awaken a warrior's past.</info>
</item>

<item>
<title>[B]As Aventuras de Poliana: O Filme (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54d62e08a842ce65362f6c809bd310cb17fece82</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dLfgd33vg7PxnWf6guh8deiuBkM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/tg3yIgc2fm64dhTtUuEGQ3dvVzH.jpg</fanart>
<info>Poliana e seus amigos vão precisar definir o que farão agora que se formaram no ensino médio. A jovem quer cursar uma faculdade no exterior, porém Otto não permite que a filha estude fora do país por não achar que ela seja madura o suficiente. Para tentar realizar seu sonho, Poliana tem uma ideia: trabalhar no Maya Palace, um resort paradisíaco à beira-mar, para provar sua independência. Ela leva o namorado, João, e os amigos Kessya e Luigi, que topam ir junto. Porém, nada no hotel é o que parece ser, e Poliana e seus amigos viverão muitas aventuras em uma jornada de autodescoberta e amadurecimento.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Cheios de Graça (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85847ea5825d3f896ca785b52f46fe629d3a6553</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bLurlqMXO5ljLw4NtL3cuaoWoCk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ss01gKWFWkUsHSAd88pp7L6Pk9w.jpg</fanart>
<info>No verão de 1994, uma freira extremamente ortodoxa é enviada para um internato que está prestes a ser fechado. Apesar dos garotos a receberem com trotes e brincadeiras, aos poucos eles se transformam na família que ela nunca teve.</info>
</item>

<item>
<title>[B]A Sociedade da Neve (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa13299a301f9d7415b82b4253e73b3492d084ea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4lrZJAvbE4UUUsvHavA0HEAjM5H.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/vdpE5pjJVql5aD6pnzRqlFmgxXf.jpg</fanart>
<info>Em 13 de outubro de 1972, o voo 571 da Força Aérea Uruguaia, fretado para levar um time de rúgbi ao Chile, cai em uma geleira no coração da Cordilheira dos Andes.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Animais Fantásticos e Onde Habitam (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4FB5A11B0CF97FF96722FB0616C7C97202DA588A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sGkt9ekX5cgRYKRIiJM27Xp3piR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/8Qsr8pvDL3s1jNZQ4HK1d1Xlvnh.jpg</fanart>
<info>O ano é 1926 e algo misterioso, que ameaça expor o mundo bruxo, está deixando rastros de destruição nas ruas de Nova York. Newt Scamander chega à cidade durante sua excursão mundial para pesquisar e resgatar criaturas mágicas quando o No-Maj Jacbob Kowalski deixa que alguns desses animais escapem acidentalmente da maleta mágica de Newt. Então um grupo de improváveis heróis precisa recuperá-los antes que eles possam causar mais estragos. Só que a missão desse corajoso grupo está prestes a esbarrar com as poderosas forças das trevas.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Animais Fantásticos: Os Crimes de Grindelwald (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:09270aa1868db69e9a72b000f9f7eee9583df354</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oANEhQDQ3eB8tcqRPSzABim8oNg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/qrtRKRzoNkf5vemO9tJ2Y4DrHxQ.jpg</fanart>
<info>Depois que o poderoso bruxo das trevas Gellert Grindelwald se liberta, Newt Scamander é chamado em Hogwarts pelo professor Albus Dumbledore mais uma vez. Enfrentando perigos inesperados, Newt precisa encontrar uma maneira de impedir Grindelwald de seguir com seu plano que ameaça dividir todo o mundo bruxo: fazer com que apenas os bruxos de sangue puro comandem os seres não mágicos.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Animais Fantásticos: Os Segredos de Dumbledore (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ae1292e138ace9d7f1d764274f95ea2e1a83ff0e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gopGghuMtmdMviBcl9G0JfVB2RZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zGLHX92Gk96O1DJvLil7ObJTbaL.jpg</fanart>
<info>O professor Alvo Dumbledore sabe que o poderoso mago das trevas Gellert Grindelwald está se movimentando para assumir o controle do mundo mágico. Incapaz de detê-lo sozinho, ele pede ao magizoologista Newt Scamander para liderar uma intrépida equipe de bruxos, bruxas e um corajoso padeiro trouxa em uma missão perigosa, em que eles encontram velhos e novos animais fantásticos e entram em conflito com a crescente legião de seguidores de Grindelwald. Mas com tantas ameaças, quanto tempo poderá Dumbledore permanecer à margem do embate?</info>
</item>

<item>
<title>[B]Amor e Monstros (2020)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0018a90961da8a63b712b19dfbbd1a4ef0bda158</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b77MZUZQJjbmyL4CS2EyOBRUngD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/lA5fOBqTOQBQ1s9lEYYPmNXoYLi.jpg</fanart>
<info>Após o mundo ser invadido por monstros, Joel terá de se aventurar por metade do país, em meio a todo tipo de perigos, para tentar encontrar o amor da sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Além da Escuridão - Star Trek (2013)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92A3BA1FB2C696A63765A4BD61A866BA6D9F3E49</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hHUHMuTwYBcQRMYK9z8jHZucnD3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/npDrIM6ZbuD7nUxI7ZzNBxs4IRF.jpg</fanart>
<info>Os tripulantes da Enterprise descobrem uma força terrorista dentro da sua própria organização. O capitão Kirk desafia as regras da Frota Estelar e lidera uma missão para capturar uma arma de destruição em massa.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Viúva Negra (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e0d1b04ecc743a74b6e5874348203f16bb56dc0d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rKq1Vlw0Bqe2EEvdmIkkkgPQAGf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/keIxh0wPr2Ymj0Btjh4gW7JJ89e.jpg</fanart>
<info>Natasha Romanoff, também conhecida como Viúva Negra, confronta o lado mais sombrio de sua história quando surge uma perigosa conspiração ligada ao seu passado. Perseguida por uma força implacável disposta a tudo para destruí-la, Natasha precisa agora lidar com seu passado como espiã e com as relações que deixou para trás muito antes de se tornar uma Vingadora.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Ponte para Terabítia (2007)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1D4D46F145691703351B2B43AF39D28C2F466EB3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/36KS6hsiLxZX45QICF4ETeGzu6t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/5ZFydVjSpSUzYkPbNbz4aXqdJIx.jpg</fanart>
<info>Jess sente-se um estranho na escola e até mesmo em sua família. Durante todo o verão ele treinou para ser o garoto mais rápido da escola, mas seus planos são ameaçados por Leslie, que vence uma corrida que deveria ser apenas para garotos.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Bravura Indômita (2010)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f6a241b427e1bcbfc610091921bac49f1ce2e65</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dRFcmou6HSCsMUXVG5GVy9UH7R4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zztSrG61sqoHH5Zr66Z27fpbb26.jpg</fanart>
<info>Depois que um bandido chamado Tom Chaney assassina seu pai, uma menina de 14 anos e mal-humorada, Mattie Ross, contrata Rooster Cogburn, um embriagado homem da lei para ajudá-la a encontrar Chaney e vingar seu pai . A dupla briguenta não está sozinha em sua busca. Um Texas Ranger, chamado LaBoeuf, também vem monitorando Chaney por razões próprias. Juntos, o trio se aventura em um território hostil para distribuir um pouco da justiça do Velho Oeste.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Vingador do Futuro (1990)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DF63DAC568A45BA50F830A6621ABCE73636017C7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sFk3iW5ZvkAV7ZrNPYitB0sSxbw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/4OzWF8mXU9BP8Y4qGFcLl8d0Dr4.jpg</fanart>
<info>No ano de 2084, o operário Doug Quaid recorre a um implante de memória para poder simular uma viagem a Marte. Mas algo sai errado e ele começa a se lembrar de quem realmente era e de fatos que, até então, desconhecia. Agora, Quaid quer vingança contra aqueles que o enganaram.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Vingador do Futuro (2012)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38d1413361ed057478a05f149ebd102e14b7b339</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q7SpzrOBAJPbGoqp6sOaowbTnsn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/uBHeAB2Ug9ELBzkMyls8CUjzn4i.jpg</fanart>
<info>Doug Quaid (Colin Farrell) leva uma vida pacata. Ele mora na Colônia, trabalha em uma fábrica na Bretanha Unida e é casado com a bela Lori (Kate Beckinsale). Um dia, resolve visitar a Rekall, uma empresa que oferece aos clientes a inserção de memórias no cérebro, simulando viagens que não aconteceram de verdade. Doug se submete ao tratamento, mas durante a inserção algo dá errado e ele logo se vê cercado por policiais, os quais mata sem dó nem piedade. Sem saber o que está acontecendo, Doug foge para casa. Lá descobre que Lori também está contra ele e deseja matá-lo. Após escapar da esposa, Doug começa a decifrar o enigma: No passado ele foi um importante agente do chanceler Cohaagen (Bryan Cranston), com ligações entre os rebeldes que desejam a liberdade da Colônia.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Labirinto: A Magia do Tempo (1986)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3c0401c9edd38ebe9906cb69460d0547b8cdd273</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yMybltHkdlQOuvhF3lJ7MSMRgVk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/gdv9ymSRr6XvpWpE4IsXPx51WiB.jpg</fanart>
<info>Frustrada por ter de cuidar do irmão caçula enquanto seus pais estão fora, a adolescente Sarah sonha em se livrar da criança, que não para de chorar. Atendendo seu pedido, o Rei dos Duendes, personagem de um dos livros de Sarah, ganha vida e sequestra o bebê. Arrependida, a menina terá de enfrentar um labirinto e resgatar o irmão antes da meia-noite para evitar que ele seja transformado em um duende.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Piratas do Caribe: Coleção (2003-2011)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oGEenSmUimQcZyMjkpPilPweaPF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/wxgD3fB5lQ2sGJLog0rvXW049Pf.jpg</fanart>
<info>Série de filmes de fantasia com base nas aventuras do capitão Jack Sparrow, que ocorrem em um cenário histórico fictício; um mundo governado pelo Império Britânico, a Companhia das Índias Orientais e o Império Espanhol, com piratas representando a liberdade dos poderes governantes.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Piratas do Caribe: A Vingança de Salazar (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0318B59F10EA434B7A78C86584970AFCFCBFE439</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xCV0CTZqVBduQqylkelvbDxOdLO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7C921eWK06n12c1miRXnYoEu5Yv.jpg</fanart>
<info>O Capitão Jack, que anda passando por uma onda de azar, sente os ventos da má sorte soprando com muita força quando os marinheiros fantasmas assassinos, liderados pelo aterrorizante Capitão Salazar (Javier Bardem), escapam do triângulo do diabo decididos a matar todos os piratas em seu caminho, especialmente Jack.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jumanji (1995)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56612ea09b5ae48b0c6764ea36048ec8737d6c7d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/p67m5dzwyxWd46a6of2c9IVfQz7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/pYw10zrqfkdm3yD9JTO6vEGQhKy.jpg</fanart>
<info>Quando duas crianças encontram e jogam um jogo de tabuleiro mágico, elas soltam um homem preso por décadas - e uma série de perigos que só podem ser detidos ao terminar o jogo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jumanji: Bem-Vindo à Selva (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:996BD6485373C4447EEABB776A59525AB7DF9D24</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uT1pHr90KqQGMucv7YgyPdxhMiC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zJDMuXQDraHjtF53wikmyBQIcYe.jpg</fanart>
<info>Quatro adolescentes que estão de castigo depois das aulas encontram um console de videogame antigo com um jogo que nunca tinham ouvido falar. Quando decidem jogar, são imediatamente sugados para dentro de uma selva, para o mundo de Jumanji, onde assumem os corpos dos seus avatares. Eles têm que ir até o fim da maior aventura de suas vidas, recheada de diversão, emoções e perigos, ou ficarão para sempre dentro do jogo!</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jumanji: Próxima Fase (2019)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bd58d2ebc450a4aa85b6f89d23ff4cbd1f736481</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bBRDUTr6jgbD8I8A9DvVGrVbdfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zTxHf9iIOCqRbxvl8W5QYKrsMLq.jpg</fanart>
<info>A turma está de volta, mas o jogo mudou. Quando voltam para Jumanji para resgatar um amigo, descobrem que nada do que esperavam. Com mais ação e surpresas, os jogadores terão que desbravar partes desconhecidas e inexploradas, dos desertos áridos até montanhas de neve, para escapar.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Mulher-Maravilha (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C3E870D3A3D05A6AC2CB6CB1CA24C0F5EF6F671E</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ujQthWB6c0ojlARk28NSTmqidbF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/6iUNJZymJBMXXriQyFZfLAKnjO6.jpg</fanart>
<info>Treinada desde cedo para ser uma guerreira imbatível, Diana Prince (Gal Gadot) nunca saiu da paradisíaca ilha em que é reconhecida como Princesa das Amazonas. Quando o piloto Steve Trevor (Chris Pine) se acidenta e cai numa praia do local, ela descobre que uma guerra sem precedentes está se espalhando pelo mundo e decide deixar seu lar certa de que pode parar o conflito. Lutando para acabar com todas as lutas, Diana percebe o alcance de seus poderes e sua verdadeira missão na Terra.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Mulher-Maravilha 1984 (2020)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73f520cf4a28d647239000b0e8ed9d83e90392db</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AweDlIiohqw4sjC7gCsPVd1zo77.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/egg7KFi18TSQc1s24RMmR9i2zO6.jpg</fanart>
<info>Em 1984, Diana Prince entra em conflito com dois inimigos formidáveis, Maxwell Lord e a Mulher-Leopardo, enquanto reencontra misteriosamente com seu antigo interesse amoroso Steve Trevor.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Medo e Delírio (1998)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:73250245f7cabe1af7f9b17496165cc393f10520</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oZhDWx8nvh0e6zsmmfvZUyniQxo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/8AR6I7FSuwqcbQWb4mvqW7qpbnO.jpg</fanart>
<info>Enviado para Las Vegas para cobrir o Mint 400, uma corrida de motos no deserto, o jornalista Dr. Thompson e seu advogado se encontram numa cidade onde somente drogas poderosas podem fazer com que as coisas sejam ligeiramente normais.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Alita: Anjo de Combate (2019)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fade1da0994ee9bb7f6af7c1c6ca96a966eeb02f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xUOP8nSOcwymKeOS9L4iJbLXG74.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/8RKBHHRqOMOLh5qW3sS6TSFTd8h.jpg</fanart>
<info>Abandonada em um ferro-velho de Iron City, a ciborgue Alita é encontrada pelo cientista Dyson Ido. Revitalizada, ela acorda sem memória e reconhecimento do mundo em que se encontra. Determinada a conhecer seu passado e explorar suas habilidades surpreendentes de luta, Alita se torna uma poderosa caçadora de recompensas, combatendo forças mortais.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Os Aventureiros do Bairro Proibido (1986)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e6d9075f818bf269348842d36d853e95b8aa361c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wjziUc5HK1emyez9lBGHre3jD4i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/bZIYuCem5wCH4sCtnnvlwh66nND.jpg</fanart>
<info>Jack Burton (Kurt Russel) é um motorista de caminhão durão e esperto, cuja vida errante pelas estradas leva a uma inesperada corrida contra o tempo quando a noiva de seu melhor amigo é raptada. Em uma busca frenética, Jack encontra-se em Chinatown, São Francisco, em um mundo mágico e repleto de seres estranhos governados por Lo Pan (James Hong), um mago de dois mil anos de idade que implacavelmente controla um império de espíritos. Lutando contra demônios e enfrentando horrores indescritíveis, Jack penetra no mundo obscuro de Lo Pan em uma aventura a todo vapor para resgatar a garota. Esse espetáculo da ficção e dos efeitos especiais tem um final inesperado.</info>
</item>

<item>
<title>[B]A História sem Fim (1984)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ec88e0e95b65029f4dc22b38ef7a1f453f19b02</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/l6UYR4bzSRIiWbOzi5Y475xLkXe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/rKmOe5pb5a6P1HmQAzpRw20gORp.jpg</fanart>
<info>Quando o jovem Bastian pegou emprestado um misterioso livro, ele jamais sonhou que ao virar uma página seria levado a um mundo de fantasia onde pudesse ver um caracol de corrida, um morcego planador, um dragão da sorte, elfos, uma Imperatriz Menina, o valente guerreiro Atreyu e uma pedra ambulante chamada Come-Pedra. Você apreciará esta adorável aventura e descobrirá que "A História Sem Fim" é a sua história!</info>
</item>

<item>
<title>[B]MIB - Homens de Preto (1997)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:452efb90d2a67fee77ab4ef51da9bf567d6efe06</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rPZu4kgGXMcl67B7uFqwiAva1Ij.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/1GJvBE7UWU1WOVi0XREl4JQc7f8.jpg</fanart>
<info>Kay e Jay, os Homens de Preto, são o maior segredo já mantido no universo. Eles são agentes de uma agência não-oficial do governo e responsáveis por monitorar todos os encontros com alienígenas na Terra. Ao investigar uma série de atividades extraterrestres, descobrem um terrorista intergaláctico cuja missão é assassinar dois embaixadores de galáxias opostas.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Peter Pan (2003)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27e43dbf0d1be4742a54e0d4f719bc184dd19466</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/22nWrBPvM2p4mmpLxK4Oil1Spou.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zyWbOvKCdA9V9P5xuUG2eiPYsUo.jpg</fanart>
<info>Peter (Levi Miller) é um garoto de 12 anos que vive em um orfanato em Londres, no período da Segunda Guerra Mundial. Um dia, ele e várias crianças são sequestradas por piratas em um navio voador, que logo é perseguido por caças do exército britânico. O navio escapa e logo ruma para a Terra do Nunca, um lugar mágico e distante onde o capitão Barba Negra (Hugh Jackman) escraviza crianças e adultos para que encontrem pixum, uma pedra preciosa que concentra pó de fada. Em pleno garimpo, Peter conhece James Hook (Garreth Hedlund), que tem planos para fugir do local.</info>
</item>

<item>
<title>[B]A Invenção de Hugo Cabret (2011)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a1019c5d6df93ce9a703399308319217e7ef46c9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fpxFPlLY8PaJxgrYB9TVQUdH7jT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/Aj81Gu3u1a64qXFOLDuF5gdxyy0.jpg</fanart>
<info>Paris, anos 30. Hugo Cabret é um órfão que vive escondido nas paredes da estação de trem. Ele guarda consigo um robô quebrado, deixado por seu pai. Um dia, ao fugir do inspetor, ele conhece Isabelle, uma jovem com quem faz amizade. Logo Hugo descobre que ela tem uma chave com o fecho em forma de coração, exatamente do mesmo tamanho da fechadura existente no robô. O robô volta então a funcionar, levando a dupla a tentar resolver um mistério mágico.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Maze Runner: Correr ou Morrer (2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FFD675C228F69B287F9F2DA1CF1F91729B558366</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uHnRw9Kccevck2KdmzJ8Xf7zczM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/vHJlbhsXrZ5yrO2KqCbGSIU6fRX.jpg</fanart>
<info>Num cenário pós-apocalíptico, uma comunidade de rapazes descobre que estão presos num labirinto misterioso. Juntos, terão de descobrir como escapar, resolver o enigma e revelar o arrepiante segredo acerca de quem os colocou ali e por que razão.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Pantera Negra (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4515AD684A356350320DD9E1B8E1C20A87079927</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9D40jv8pi9uKnrVDPiN3JYYad72.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/b6ZJZHUdMEFECvGiDpJjlfUWela.jpg</fanart>
<info>O príncipe T'Challa retorna a Wakanda para ser coroado rei. Assumindo o manto de Pantera Negra, ele vai à caça de um vilão que roubou um precioso metal de seu país.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jungle Cruise (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:03dde8cd690a7122892153f3273247c7b13b0348</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9E76j2DcQv8LdbX1Wa9jpbDBfw1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7WJjFviFBffEJvkAms4uWwbcVUk.jpg</fanart>
<info>O destemido capitão Frank Wolff e a intrépida pesquisadora Lily Houghton se aventuram pela Amazônia a bordo da peculiar embarcação La Quila. Determinados a encontrar uma árvore cujos poderes de cura podem mudar o futuro da medicina, nem mesmo as águas perigosas e as forças sobrenaturais que enfrentam pelo caminho poderão detê-los. Mas os riscos aumentam ainda mais conforme os segredos da árvore se revelam, o destino de Lily e Frank e também de toda a humanidade está em jogo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jogos Vorazes (2012)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:015380b6afa40fde80c73e58591dbcf6804cadc1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/l6jn53LMu07uPt8A42JWIKi1Beb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/yDbyVT8tTOgXUrUXNkHEUqbxb1K.jpg</fanart>
<info>Num futuro distante, boa parte da população é controlada por um regime totalitário, que relembra esse domínio realizando um evento anual – e mortal – entre os 12 distritos sob sua tutela. Para salvar sua irmã caçula, a jovem Katniss Everdeen se oferece como voluntária para representar seu distrito na competição e acaba contando com a companhia de Peeta Melark, desafiando não só o sistema dominante, mas também a força dos outros oponentes.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jogos Vorazes: Em Chamas (2013)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53272096bbb823ce19d9e5135c8b24f4f5813f87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m1lky5ftnhLRpkoYWKssH8qvlRU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/oDYQhS5LtFXUP0x6bCZije5HRr9.jpg</fanart>
<info>Após saírem vencedores da última edição dos Jogos Vorazes, as atitudes desafiadoras de Katniss e Peeta acabam inspirando uma rebelião contra a opressiva Capital. No entanto, os dois são obrigados a participarem de uma edição especial do torneio, o Massacre Quaternário, que acontece apenas a cada 25 anos, e reúne vencedores das edições anteriores.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jogos Vorazes: A Esperança - Parte 1 (2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AEED632188F2C565C70749CE306593DE8C21C64F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hekpVNWOROZm57RS4OLW0ySkxx9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/tFlSDoWQsAZ2qjICKzfP5Yw6zM5.jpg</fanart>
<info>Após sobreviver à temível arena dos Jogos Vorazes, Katniss Everdeen está desanimada e destruída. Depois que a Capital reduziu o Distrito 12 a destroços, ela se refugiou no Distrito 13. Peeta Mellark foi submetido a uma lavagem cerebral, e agora está sob o domínio de Snow. Então, a presidência quer que Katniss lidere uma "resistência" e mobilize a população em uma empreitada que irá colocá-la no centro da trama para desmascarar Snow.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jogos Vorazes: A Esperança -Parte 2 O Final (2015)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AC4106BD2418145C3693714CDBD9DCE98BE9848F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5KSQkozSelQj6bq8NCKtINvsSSj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/nKDvDVSaFFBrQr0NoPiyasEN8Mk.jpg</fanart>
<info>Katniss e seus amigos Peeta, Gale e Finnick embarcam em sua última missão: organizar uma resistência contra o presidente e libertar o povo de Panem. A coragem de Katniss faz renascer a esperança em um país disposto a se livrar da opressão.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jogos Vorazes: A Cantiga dos Pássaros e das Serpentes (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af0d89a0dd2d4f1bb66662cd6876733137c87473</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/a9z2cmIBfx99dtzj8TaSFU50AnW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/5a4JdoFwll5DRtKMe7JLuGQ9yJm.jpg</fanart>
<info>Anos antes de se tornar o tirânico presidente de Panem, Coriolanus Snow aos 18 anos vê uma chance de mudança de sorte quando é escolhido para ser mentor de Lucy Gray Baird, a garota tributo do empobrecido Distrito 12.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Tigre e o Dragão (2000)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:822130094110CC1938C4CE28EE0EF4BB60BC76E7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6ZPfaWGAir5qgGK0VfBOzOqB3yF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ylZ06kRUF2JKkrCG2E3qn5D9w8L.jpg</fanart>
<info>A história de duas mulheres, ambas exímias lutadoras, cujos destinos se tocam em meio a Dinastia Ching. Uma tenta se ver livre do constrangimento imposto pela sociedade local, mesmo que isso a obrigue a deixar uma vida aristocrática por outra de crimes e paixão. A outra, em sua cruzada de honra e justiça, apenas descobre as consequências do amor tarde demais. Os destinos de ambas as conduzirão uma violenta e surpreendente jornada, que irá forçá-las a fazer uma escolha que poderá mudar suas vidas.</info>
</item>

<item>
<title>[B]As Aventuras de Pi (2012)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:198A0945CA15F4430D36C07F85BF0F23636BE071</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nAE3BCzE5S4NmUHSmO9mXVqZRUa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/lcyippCCbZOliGxX7HbTNyWf98q.jpg</fanart>
<info>Pi Patel é filho do dono de um zoológico localizado em Pondicherry, na Índia. Após anos cuidando do negócio, a família decide vender o empreendimento devido à retirada do incentivo dado pela prefeitura local. A ideia é se mudar para o Canadá, onde poderiam vender os animais para reiniciar a vida. Entretanto, o cargueiro onde todos viajam acaba naufragando devido a uma terrível tempestade. Pi consegue sobreviver em um bote salva-vidas, mas precisa dividir o pouco espaço disponível com uma zebra, um orangotango, uma hiena e um tigre de bengala chamado Richard Parker.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Doutor Estranho (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ECF7532B77DA78C699414D6FF28855CA7197A0E</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iM1hlVGZ5Qwn3gO6ewTszY7OrLY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/aL53oMdZKZRJRH8txH07DLuleF9.jpg</fanart>
<info>Após sua carreira ser destruída, um brilhante, porém arrogante, cirurgião ganha uma nova chance em sua vida quando um feiticeiro o treina para se tornar o Mago Supremo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Missão: Impossível - Efeito Fallout (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3FFA465892A2AD56C6299CC30133AC084A98DAFD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dheywKL0VNkd0kmRvUlTxVaHul1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/aw4FOsWr2FY373nKSxbpNi3fz4F.jpg</fanart>
<info>Em uma perigosa tarefa para recuperar plutônio roubado, Ethan Hunt opta por salvar sua equipe em vez de completar a missão. Com isso, armas nucleares caem nas mãos de agentes altamente qualificados e que pertencem a uma rede mortal que deseja destruir a civilização. Agora, com o mundo em risco, Ethan e sua equipe da IMF são forçados a aliar-se a um obstinado agente da CIA.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Caçada ao Outubro Vermelho (1990)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:901aa184a510f5b8a1379f90b7cec55d7c62265a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iMViugzRCgok8Of27cCN9yru8BD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ysYBfA0VcbJic9CURRmR1QwWaKw.jpg</fanart>
<info>O ano é 1984. O alto comando soviético acredita na possibilidade de deserção quando o capitão Markus Ramius, o comandante do Outubro Vermelho, o mais moderno submarino russo, desobedece ordens superiores e navega em direção à América. Outros submarinos soviéticos recebem ordem de afundar o Outubro Vermelho e os americanos decidem fazer o mesmo, temendo que seu território esteja ameaçado. Até que Jack Ryan, um agente da CIA que admira Markus Ramius, tenta impedir este ataque ao submarino.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Mad Max: Coleção (1979-1985)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:63df4ff7932c9e93db28878c47f120a5909ac5a3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eMXFdHO9GdP6RFdCliGfPMfer2s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7ECkRbU1OvDCDLxUv5YBBDxfGF3.jpg</fanart>
<info>Nos anais dos filmes de ação, poucos se comparam a este eletrizante épico que mistura velocidade e carnificina, que lança o espectador em uma paisagem desoladora e sequer imaginada, onde o futuro pós-guerra nuclear encontra o passado mitológico. Mais simplesmente, trata-se de um dos mais poderosos filmes de ação já feitos. Mel Gibson deixou sua marca na história da Sétima Arte como o herói solitário Max, que dirige o último dos V-8 pelas estradas que cortam o outback australiano em um infindável busca por gasolina.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Último dos Moicanos (1992)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fvC4Z4kO62V3vKD230V8jmOEzE7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/mhpDSuNyHPMsccI7zISEaskTgOQ.jpg</fanart>
<info>No período colonial, durante a guerra entre Inglaterra e França, o homem criado por índios Hawkeye luta pela justiça e segue os valores moicanos. Ele se apaixona por Cora Munro, a filha de um oficial britânico e deve enfrentar o desacordo deste.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Os Goonies (1985)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa710fdaacc64c19fce402dfbded2288cfcfbdee</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6YGlQxEzEqQ5VYj64NvzbItXKPX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/5qsyqA7FeYRymBmNbPBqBgqWPO4.jpg</fanart>
<info>Após encontrar um mapa do tesouro no sótão de sua casa, Mickey, Brand, Bocão (Mouth), Dado (Data) e Gordo (Chunk) partem em busca do tesouro de Willy Caolho. Juntam-se a eles nessa aventura Andy e Stef mas, além das armadilhas deixadas por Willy Caolho por entre as cavernas e trilhas subterrâneas, os garotos terão de enfrentar também uma família de bandidos italianos, os Fratelli. Para salvá-los resta somente o valente e destemido Sloth.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Quinto Elemento (1997)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fa69bef85afd66d34131a0fe7014b9d4494d2c72</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/t2fanPUgCGty1tmU9t3jtYEOEMS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/wgvc3PmjQGtYYDWaeuV867mnFDs.jpg</fanart>
<info>No século XXIII, um motorista de taxi de Nova York se envolve em uma aventura na qual tem de deter um ser demoníaco que percorre a galáxia a cada cinco mil anos. Se nada for feito, a Terra será destruída. Mas para isto, ele precisa encontrar quatro pedras antigas que representam os elementos e colocá-las em volta de uma bela mulher, que é o quinto elemento.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Predador (1987)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D4AA305E364BA951304E6466285BCC89097D44D1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2B6yDvD0hre65fyRi9LC3UJ9uSq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/gIp0L6VRu2xrX4uCnH9jPsmpaCG.jpg</fanart>
<info>O major Alan "Dutch" Schaefer lidera uma equipe de resgate em uma selva da América Central, para tentar encontrar um ministro estrangeiro e funcionários do governo que saíram da rota e se perderam. O exército acredita que eles estejam nas mãos de guerrilheiros, mas o que eles não imaginam é que a floresta esconde uma ameaça mortal, um ser de outro planeta, fortemente armado, que sente enorme prazer em matar.</info>
<genre>  Ficção científica, Ação, Aventura, Thriller 1h 47m</genre>
</item>

<item>
<title>[B]Rogue One: Uma História Star Wars (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:KMTTPOKSBECVYOC2ZHC6476BBEV7WZSS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/74C2YX0NLWnozVMRS56d5CKDdEv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/6t8ES1d12OzWyCGxBeDYLHoaDrT.jpg</fanart>
<info>Em busca de uma nova esperança para a galáxia, a Aliança Rebelde enfrenta uma arriscada missão: roubar os planos que revelam uma falha na construção da Estrela da Morte. Para isso, eles contam com a ajuda de Jyn Erso, filha do criador da arma mais poderosa do império.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Ghostbusters: Mais Além (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c647a127ecc08df976d84bc83b4c1528e8cede9e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/719aIhGrTrJ0yzkZ806Ea4rbonV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zplzc6jxO3SK7Pa4yxVoRY5VflT.jpg</fanart>
<info>Uma mãe solteira resolve se mudar para uma pequena cidade do interior com seus filhos, e acaba descobrindo uma conexão com os Caça-Fantasmas originais e o que o seu avô deixou para trás como legado.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Rambo: Coleção (1982-2008)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TSRBVQCSZKMCS5HCHUGQ6KGZM2NHHPSK</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sYeBbEYNRL2SgSpr97lhuHU6OqT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ecvVwlK75evrAlsEE96V14KN6MN.jpg</fanart>
<info>Uma série de filmes de ação que segue John Rambo, um veterano do Exército dos EUA, que está traumatizado por sua experiência na Guerra do Vietnã e usa as habilidades que adquiriu lá para combater policiais corruptos, tropas inimigas e cartéis de drogas.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men: O Filme (2000)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5A2D69BB7081A47FD53649453DEA25B7FB0AD1F8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eTAK1gU8vTaHt0W9I6PFYQsdhKP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/yGxMIIDSUvaXUjjJuIYZi40Jt3J.jpg</fanart>
<info>Eles são filhos do átomo superior, o próximo elo na corrente da evolução. Cada um nasceu com uma mutação genética rara, que na puberdade se manifestou em poderes extraordinários. Em um mundo cheio de ódio e preconceito, eles são temidos por aqueles que não podem aceitar suas diferenças. Liderados por Xavier, os X-Men lutam para proteger um mundo que os teme. Eles estão presos em uma batalha contra um ex-colega e amigo, Magneto, que acredita que os humanos e os mutantes não devem viver juntos.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men 2 (2003)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e2ba45565469c4e6ef5fb9c34065523d43bf5b03</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/70KdlTSONqRrtF69OT7T5lsWlbQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/s8ftvFvafWWEhApISamHx32bx6h.jpg</fanart>
<info>Stryker, um ex-comandante perverso do exército, tem a chave para o passado de Wolverine e o futuro dos X-Men. Esta ameaça reacende a chamada para um ato de registro mutante. Stryker inicia um ataque à mansão e escola do Professor Xavier. Depois de escapar de sua cela de plástico, Magneto propõe uma parceria com Xavier e os X-Men para combater esse novo inimigo que ambos têm em comum.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men: O Confronto Final (2006)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48e57cd66a2992f1bbf72dbf2ea747ac1f553d59</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7klqeHzrukZTFVgB4xEOIzqKcZ3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/sBl1n4Oi2wX81EtXIb8NsPqJf3W.jpg</fanart>
<info>A descoberta de uma cura para as mutações leva os mutantes a um ponto decisivo. Eles podem escolher entre abandonar seus poderes e se tornarem humanos ou continuar com os poderes e permanecerem excluídos. Uma batalha é travada entre os simpatizantes de Charles Xavier, que prega a tolerância, e os seguidores de Magneto, que defende a sobrevivência dos mais fortes.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men: Primeira Classe (2011)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1737d927fa31ea431856f2f7abfb0c2d9ff68407</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AqTCbMhG9X93sly2fvyiu6sHPIS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/bMiOfPhplZu1Lql3hGTRV087QA.jpg</fanart>
<info>No início dos anos 1960, durante o auge da Guerra Fria, um mutante chamado Charles Xavier conhece um mutante chamado Erik Lehnsherr. Apesar de suas origens muito diferentes - Charles cresceu em uma família rica enquanto Erik perdeu seus pais em Auschwitz -, os dois se tornam grandes amigos. Enquanto o mundo oscila à beira de uma guerra nuclear, Charles e Erik unem forças com outros mutantes para salvar a humanidade. No entanto, um acontecimento separa os dois amigos.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men: Dias de um Futuro Esquecido (2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e2a83a1e6f48862bdb6b2d07f54d8aba77c9d47b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bUm0nSsTA6kfFfZHgNbNFisVe7M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/6RZZNx2irPBou7JyFGwOIoioPYK.jpg</fanart>
<info>O conjunto definitivo dos X-Men luta uma guerra pela sobrevivência da espécie em dois períodos de tempo enquanto unem forças com seus eus mais jovens em uma batalha épica que deve mudar o passado – para salvar nosso futuro.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men: Apocalipse (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a738e02b8ed92b3ecd0ec4ce30346341c07e8e9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/a6OjCxF8DW9huIdAPshWJpO0ldx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/2ex2beZ4ssMeOduLD0ILzXKCiep.jpg</fanart>
<info>Apocalipse, o primeiro mutante de todos, consegue retornar à vida após milhares de anos. Agora, ele sai à procura de seguidores para dominar o mundo. Caberá aos X-Men se unirem para impedir os planos do vilão e evitar uma catástofre mundial.</info>
</item>

<item>
<title>[B]X-Men: Fênix Negra (2019)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ebf4da2f4dbcaa8b07769f44d16c2185cef2f8e8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w4mvEKtjawXdYaq1bORuodLX6ti.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/cjRUhKyt2Jo3V1KNzc5tpPNfccG.jpg</fanart>
<info>Ambientado em 1992, Charles Xavier está lidando com o fato dos mutantes serem considerados heróis nacionais. Com o orgulho a flor da pele, ele envia sua equipe para perigosas missões, mas a primeira tarefa dos X-Men no espaço gera uma explosão solar, que acende uma força malévola e faminta por poder dentro de Jean Grey.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Regresso (2015)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SHON6WIJTGV3GELNX5K6KBOZKCUQUWOL&dn=O%20Regresso%202016%20%5B4K%5D%20WWW.BLUDV.COM</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x1jViuXsm5ZmrR6uFmxU6AVdXzs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/mFreKKBNnB2v678aDq0IZ2jaD8K.jpg</fanart>
<info>Em uma expedição pelo desconhecido deserto americano, o lendário explorador Hugh Glass é brutalmente atacado por um urso e deixado como morto pelos membros de sua própria equipe de caça. Em uma luta para sobreviver, Glass resiste à dor inimaginável, bem como à traição de seu confidente, John Fitzgerald. Guiado pela força de vontade e pelo amor de sua família, Glass deve navegar um inverno brutal em uma incessante busca por sobrevivência e redenção.</info>
</item>

<item>
<title>[B]E.T.: O Extraterrestre (1982)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BE2712844271DD0E6A7F82EC745F8F0070D85674</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8j5igb0iuV9TYudw9SuMV5GT9K9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/9Kg322bGsEbmp94LjCCVGz3cpNw.jpg</fanart>
<info>Um garoto faz amizade com um ser de outro planeta, que ficou sozinho na Terra, protegendo-o de todas as formas para evitar que ele seja capturado e transformado em cobaia. Gradativamente, surge entre os dois uma forte amizade.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Dança com Lobos (1990)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B6BE178BA3E7CF9218E36B631B079EFACD95A50B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rhdrY0b7AftFnA6yaQXWLVHxDag.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/f6YvaVqqNjAHYI4uC64ChpwqrUg.jpg</fanart>
<info>Durante a Guerra Civil, um jovem soldado pratica uma ato ousado, é considerado herói e vai servir por sua escolha em um lugar com forte predominância do povo Sioux. Com o tempo, ele assimila os costumes dos nativos, acontecendo uma aculturação às avessas.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Na Natureza Selvagem (2007)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:108495317ca7f3c6e98e30899a6d670e23b878c9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bv2od9QMVaojT9lI02Uk47Z40Ue.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/mvyERNa0oNsBjbHqn5qSGMHk2FM.jpg</fanart>
<info>Início da década de 90. Christopher McCandless (Emile Hirsch) é um jovem recém-formado, que decide viajar sem rumo pelos Estados Unidos em busca da liberdade. Durante sua jornada pela Dakota do Sul, Arizona e Califórnia ele conhece pessoas que mudam sua vida, assim como sua presença também modifica as delas. Até que, após dois anos na estrada, Christopher decide fazer a maior das viagens e partir rumo ao Alasca.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Duna (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7d78443e84fef632effa68ddaded8422d9011867</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uzERcfV2rSHNhW5eViQiO9hNiA7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/jYEW5xZkZk2WTrdbMGAPFuBqbDc.jpg</fanart>
<info>Em um futuro distante, planetas são comandados por casas nobres que fazem parte de um império feudal intergalático. Paul Atreides é um jovem cuja família toma o controle do planeta deserto Arrakis, também conhecido como Duna. A única fonte da especiaria Melange, a substância mais importante do cosmos, Arrakis se mostra ser um planeta nem um pouco fácil de governar.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83769c41b5f66041bf419b6cd465ea8c24cce63b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2dSZQGwijlXvMSyuGe0FSgrXnv0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/fIwiFha3WPu5nHkBeMQ4GzEk0Hv.jpg</fanart>
<info>Uma imigrante chinesa parte rumo a uma aventura onde, sozinha, precisará salvar o mundo, explorando outros universos e outras vidas que poderia ter vivido. Contudo, as coisas se complicam quando ela fica presa nessa infinidade de possibilidades sem conseguir retornar para casa.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Peixe Grande e Suas Histórias Maravilhosas (2003)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f18d8768d9e1064c7a7969214e71baebfdcacf90</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2IVwZB2necwjAmnw14Wxi7isYq4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/bLqUd0tBvKezDr9MEla7k34i3rp.jpg</fanart>
<info>Durante toda a sua vida, Edward Bloom tem sido um homem de grandes sonhos, paixões e histórias inesquecíveis. Em seus últimos anos de vida, ele continua sendo um grande mistério para seu filho William. Agora, na tentativa de conhecer o seu pai de verdade, Will começa a juntar as peças para montar uma idéia real de seu pai através de flashbacks de suas maravilhosas histórias nesta maravilha de filme.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Invasão Zumbi (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0E2C90E6B3D2788529B69403858CBA72EF2B7DF6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/QqHtwk0oHYed26zra9WGQGyBSm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/brnfCYyz8EMbBrHgmh8sCwBi5i1.jpg</fanart>
<info>A Coreia do Sul decreta estado de emergência após um vírus desconhecido tomar conta do país. Algumas pessoas tentam fugir de zumbis e ficam presas em um trem-bala que está a caminho de Busan, a única cidade que não foi afetada pelo vírus.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Invasão Zumbi 2: Península (2020)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c188ed4e4703fbeadaffefc3dfadfc72a8af853</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dGVUiqnahQ4ZZRchGRpO2SyhtQY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/gEjNlhZhyHeto6Fy5wWy5Uk3A9D.jpg</fanart>
<info>A península coreana ficou devastada após o surto de zumbis que atingiu os passageiros de um trem-bala com destino a Busan há quatro anos. Com isso, um ex-soldado que conseguiu fugir do país, Jung-seok, tem a missão de retornar e acaba encontrando alguns sobreviventes.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Náufrago (2000)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5217ee383291c1a757ab0d2ed0bd9fc7f1070fd1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eaJRnsUIxOeMgpY81iIgGr372vp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ioqaIhJSkwa9DGRHGtOOUTiGRs2.jpg</fanart>
<info>Chuck Noland (Tom Hanks) um inspetor da Federal Express (FedEx), multinacional encarregada de enviar cargas e correspondências, que tem por função checar vários escritórios da empresa pelo planeta. Porém, em uma de suas costumeiras viagens ocorre um acidente, que o deixa preso em uma ilha completamente deserta por 4 anos. Com sua noiva (Helen Hunt) e seus amigos imaginando que ele morrera no acidente, Chuck precisa lutar para sobreviver, tanto fisicamente quanto emocionalmente, a fim de que um dia consiga retornar civilização.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Capitão América: O Primeiro Vingador (2011)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2fef3e8fa4dac082f9699fa30cdd063cc0ba9840</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f976JQnjMhCTa1yLXz7UH1pV4DG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/yFuKvT4Vm3sKHdFY4eG6I4ldAnn.jpg</fanart>
<info>Durante a Segunda Guerra Mundial, Steve Rogers é um homem doente, do Brooklyn, que se transforma no super soldado Capitão América para ajudar nos esforços de guerra. Rogers deve parar o Caveira Vermelha, o implacável chefe de armas de Adolf Hitler e líder de uma organização que pretende usar um misterioso mecanismo de incalculáveis poderes para dominar o mundo.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Capitão América 2: O Soldado Invernal (2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F84FAA636687E86D2F0CC13019BF602706A329A4&dn=Capit%C3%A3o%20Am%C3%A9rica%202%20O%20Soldado%20Invernal%202014%20%5b1080p%5d%20WWW.BLUDV.COM&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.coppersurfer.tk%3a6969%2fannounce&tr=http%3a%2f%2fglotorrents.pw%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fp4p.arenabg.com%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2fexplodie.org%3a6969%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.aletorrenty.pl%3a2710%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2f9.rarbg.to%3a2730%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftorrent.gresille.org%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.piratepublic.com%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/88iNcBQl9eK6DWIlek9NG2b5fLX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/1RWLMyC9KcFfcaoViMiJGSSZzzr.jpg</fanart>
<info>Após os eventos catastróficos em Nova York com Os Vingadores, Steve Rogers, segue tentando se ajustar ao mundo moderno. Porém, quando um colega da agência S.H.I.E.L.D. é atacado, Steve se vê preso em uma rede de intrigas que ameaça colocar o mundo em risco. Em parceria com a Viúva Negra e Falcão, seu novo aliado, o Capitão América tem que enfrentar um misterioso e inesperado inimigo, o Soldado Invernal.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Capitão América: Guerra Civil (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:17895FCFDE4CE0B063A30BB6EC06E92A556920CF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8IoDJYGMoo4nEkjGADW2TtZRoWF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/wdwcOBMkt3zmPQuEMxB3FUtMio2.jpg</fanart>
<info>Depois do ataque de Ultron, os políticos decidem controlar os Vingadores, já que suas ações afetam toda a humanidade. A decisão coloca o Capitão América em rota de colisão com o Homem de Ferro.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Perdido em Marte (2015)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6EFCB6B552724DD23E04E8E6628ECF542DF7EF24</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fG3S4zdgnsaF77tJGK3rA9tHBu4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/3dPhs7hUnQLphDFzdkD407VZDYo.jpg</fanart>
<info>O astronauta Mark Watney é enviado a uma missão em Marte. Após uma severa tempestade ele é dado como morto, abandonado pelos colegas e acorda sozinho no misterioso planeta com escassos suprimentos, sem saber como reencontrar os companheiros ou retornar à Terra.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Avatar (2009)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:849a9a8e157e720629c7ec0334be27e995e1e5f0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yuBGGfHaQcfb6b9bEYtE0PgbZFl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/vL5LR6WdxWPjLPFRLe133jXWsh5.jpg</fanart>
<info>Apesar de não ter mais os movimentos da perna, o ex-fuzileiro naval Jake Sully ainda sente que pode ser um guerreiro. Sua intuição começa a se tornar realidade quando ele viaja anos-luz até a estação espacial montada no Planeta Pandora. Habitado por grandes seres azuis, os Na´vi, o local tem uma atmosfera fatal para qualquer terrestre. Por isso, oficiais criaram o programa Avatar, em que um corpo biológico, híbrido de humano e Na´vi, pode ser comandado a distância.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Avatar: O Caminho da Água (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fec56aa2a72ed78603804d5d576e3f264a055f66</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mbYQLLluS651W89jO7MOZcLSCUw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/8rpDcsfLJypbO6vREc0547VKqEv.jpg</fanart>
<info>12 anos depois de explorar Pandora e se juntar aos Na'vi, Jake Sully formou uma família com Neytiri e se estabeleceu entre os clãs do novo mundo. Porém, a paz não durará para sempre.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Homem de Ferro (2008)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D9944D7EAF388108F424874B31AF8D0AAC89CF03</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/adSJ0DpgOsMwrpUH78cZpLGOOAk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/cyecB7godJ6kNHGONFjUyVN9OX5.jpg</fanart>
<info>TEXTODESINOPSE.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Homem de Ferro 2 (2010)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7CFCF41160E5B9427FF668B926C52612E4A6E1DB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vzROjQbgKWMVf2EldXipCcjpuBL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7lmBufEG7P7Y1HClYK3gCxYrkgS.jpg</fanart>
<info>Em um mundo ciente da existência do Homem de Ferro, o inventor bilionário Tony Stark sofre pressão de todos os lados para compartilhar sua tecnologia com as forças armadas. Ele resiste para divulgar os segredos de sua inigualável armadura, com medo de que estas informações caiam nas mãos erradas.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Homem de Ferro 3 (2013)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C97A57AB8F0040B9B015887B4CFBB63A602A5F32</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/C7MZwRTjvEy7gkWcLJeBGZFE1w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/aFTYFqrWp4RS46Twm87l5e0ItYb.jpg</fanart>
<info>Depois de um inimigo reduzir o mundo de Tony Stark a destroços, o Homem de Ferro precisa aprender a confiar em seus instintos para proteger aqueles que ama, especialmente sua namorada, e lutar contra seu maior medo: o fracasso.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Jogador N° 1 (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9CDC56546D36706A028E9276A264E111DB0475E2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2LVitl8xzLi11ibfzgsmjGF6GGc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/dbrLfmFNFEJWv8rLnjpgCKlXWSy.jpg</fanart>
<info>Num futuro distópico, situado em 2044, Wade Watts, como o resto da humanidade, prefere a realidade virtual do jogo OASIS ao mundo real. No jogo, seus usuários devem descobrir a chave de um quebra-cabeça diabólico, baseado na cultura do final do século XX, para conquistar um prêmio de valor inestimável. Para vencê-lo, porém, Watts terá de abandonar a existência virtual e ceder a uma vida de amor e realidade da qual sempre tentou fugir.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Quatro Vidas de um Cachorro (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7E6BBA9B0D1537CFC8B1DB4A9A0C4E0330468234</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3W5jF8z5GkOHEslaIv89Ncp06J4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/2ddVTlMyATZdvUHE7DPExA2X6xF.jpg</fanart>
<info>Um cachorro morre e reencarna várias vezes na Terra. Embora encontre novas pessoas e viva muitas aventuras, ele mantém o sonho de reencontrar Ethan, o seu primeiro dono, que sempre foi seu maior amigo.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Thor (2011)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24e4d465763c62f29004b5c8f5564dfd623b426c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aEV9QmgBqjRTdjsvdCgdK89tavQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/cDJ61O1STtbWNBwefuqVrRe3d7l.jpg</fanart>
<info>Como filho de Odin, rei dos deuses nórdicos, Thor logo herdará o trono de Asgard de seu idoso pai. Porém, no dia de sua coroação, Thor reage com brutalidade quando os inimigos dos deuses entram no palácio violando o tratado. Como punição, Odin manda Thor para a Terra. Enquanto seu irmão Loki conspira em Asgard, Thor, agora sem seus poderes, enfrenta sua maior ameaça..</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Thor: O Mundo Sombrio (2013)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4b5a77441385e0bbc2498de6aa356d534a3e4bf2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1ZgNyh3Z8xfBXPszT5GmAeVtsAT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/4zTsF0RtO0av3YX1NaKDqGKPxYF.jpg</fanart>
<info>Thor precisa contar com a ajuda de seus companheiros e até de seu traiçoeiro irmão Loki em um plano audacioso para salvar o universo. Entretanto, os caminhos de Thor se cruzam com Jane Foster e, dessa vez, a vida dela está realmente em perigo.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Thor: Ragnarok (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9738CA13E26EE81007403EB1CDE2DA2577B27BDB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jrF3WW4lJkIFtIY3nIyapZ7q0N8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/kaIfm5ryEOwYg8mLbq8HkPuM1Fo.jpg</fanart>
<info>Thor está preso do outro lado do universo. Ele precisa correr contra o tempo para voltar a Asgard e parar Ragnarok, a destruição de seu mundo, que está nas mãos da poderosa e implacável vilã Hela.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Thor: Amor e Trovão (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:357cd2df0992cc36ccae21284b68db82cf9fbe7d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/71XnRvkadkWZZowCGcuBi4XAKdJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/jsoz1HlxczSuTx0mDl2h0lxy36l.jpg</fanart>
<info>Thor parte em uma jornada de autodescoberta, diferente de tudo que ele já enfrentou. Mas seus esforços são interrompidos por um assassino galáctico conhecido como Gorr, o Carniceiro dos Deuses, que busca a extinção dos deuses. Para combater esta ameaça, Thor pede a ajuda da Rei Valquíria, Korg e da ex-namorada Jane Foster, que, para a surpresa de Thor, inexplicavelmente empunha seu mágico martelo, Mjolnir, como a Poderosa Thor. Juntos, eles embarcam em uma angustiante aventura cósmica para descobrir o mistério da vingança do Carniceiro dos Deuses e detê-lo antes que seja tarde demais.</info>
</item> 

<item>
<title>[B]Deadpool (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00E0856FAE4B5FF2CCAFDE331E859D0D389DC53C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fSRb7vyIP8rQpL0I47P3qUsEKX3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/en971MEXui9diirXlogOrPKmsEn.jpg</fanart>
<info>Baseado no anti-herói não convencional da Marvel Comics, Deadpool conta a história da origem do ex-agente das Forças Especiais que se tornou o mercenário Wade Wilson. Depois de ser submetido a um desonesto experimento que o deixa com poderes de cura acelerada, Wade adota o alter ego de Deadpool. Armado com suas novas habilidades e um senso de humor negro e distorcido, Deadpool persegue o homem que quase destruiu sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Deadpool 2 (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C91DDB5653219F6F1D11D09726317BB7ADBEE65A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6CABdPx68rYoLdvXhIJkilOj6XZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/3P52oz9HPQWxcwHOwxtyrVV1LKi.jpg</fanart>
<info>Quando o super soldado Cable chega em uma missão para assassinar o jovem mutante Russel, o mercenário Deadpool precisa aprender o que é ser herói de verdade para salvá-lo. Para isso, ele recruta seu velho amigo Colossus e forma o novo grupo X-Force, sempre com o apoio do fiel escudeiro Dopinder.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Shang-Chi e a Lenda dos Dez Anéis (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a7af36d00cb73e784d117ff5842757dbe5fba344</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ArrOBeio968bUuUOtEpKa1teIh4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/cinER0ESG0eJ49kXlExM0MEWGxW.jpg</fanart>
<info>Shang-Chi precisa confrontar o passado que pensou ter deixado para trás. Ao mesmo tempo, ele é envolvido em uma teia de mistérios da organização conhecida como Dez Anéis.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Hobbit: Coleção (2012-2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E13B8C62C871212525A29C4A1EA68F8AAB621A3E</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5CdxtgYjQKgrkx6wXs6w2ZE2cKW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/xyXmtuvsoM5J3yNad0nvcetpBdY.jpg</fanart>
<info>O Hobbit é uma coleção de 3 filmes épicos de fantasia e aventura, baseados no romance de fantasia de J. R. R. Tolkien, com o mesmo título. A trilogia de filmes está situada na Terra-Média ou Terra do Meio, 60 anos antes de "O Senhor dos Anéis".</info>
</item>

<item>
<title>[B]Esquadrão Suicida (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FTOVYMLAD4VBDNOT5XIBEA4NBYW2GDEV</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4UNw4Z105Eke1b4Eb1zldym9R6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zC70x9wqPPtxU99HsoGsxQ8IhSw.jpg</fanart>
<info>Um time dos mais perigosos e encarcerados supervilões são contratados por uma agência secreta do governo, para combater uma poderosa entidade. No entanto, quando eles percebem que não foram escolhidos apenas para ter sucesso, mas também por sua óbvia culpa quando inevitavelmente falharem, terão que decidir se vale a pena ou não continuar correndo risco de morte.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Esquadrão Suicida (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FTOVYMLAD4VBDNOT5XIBEA4NBYW2GDEV</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wTS3dS2DJiMFFgqKDz5fxMTri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/jlGmlFOcfo8n5tURmhC7YVd4Iyy.jpg</fanart>
<info>Bem-vindos a Belle Reve, a prisão com a maior taxa de mortalidade dos Estados Unidos. É aqui que os piores supervilões são mantidos e onde eles fazem de tudo para sair, até mesmo se unir à misteriosa e supersecreta Task Force X. Qual a missão do dia? Reunir uma equipe de vilões, incluindo Sanguinário, Pacificador, Capitão Bumerangue, Caça-Ratos 2, Sábio, Tubarão-Rei, Blackguard, Dardo e a psicopata favorita de todo mundo, Arlequina. Depois, armá-los até os dentes e soltá-los na ilha remota de Corto Maltese, cheia de inimigos. O Esquadrão atravessa uma selva repleta de oponentes e forças guerrilheiras durante sua missão de busca e abate. Apenas o Coronel Rick Flag e os dispositivos tecnológicos de Amanda Waller são capazes de mantê-los na linha. E, como sempre, basta um movimento errado para que estejam mortos (seja nas mãos de seus oponentes, de um colega de equipe ou da própria Waller).</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Chamado da Floresta (2020)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QXWGCX37RKZMQEHZIDTU7PKLQFLL245X</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1SIlV2p8355FAuKTGje9ZgtXujN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/yFRpUmsreYO5Bc0HVBTsJsHIIox.jpg</fanart>
<info>Depois de anos vivendo como um cachorro de estimação na casa de uma família na Califórnia, Buck precisa entrar em contato com os seus instintos mais selvagens para conseguir sobreviver em um ambiente hostil como o Alaska. Com o tempo, seu lado feroz se desenvolve e ele se torna o grande líder de sua matilha. Baseado no livro homônimo de Jack London, lançado em 1903.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Enola Holmes (2020)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IEU4ZWEDOI3GVSBEDMECNSWI53OMMCWN&dn=COMANDO.TO%20-%20Enola%20Holmes%202020%20%5B720p%5D%20%5BDUAL%5D</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mmRu2io9K21RioNDEWgE2eD88gR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/pQQggUuDMleFSl2tQYxzTmKIiLU.jpg</fanart>
<info>Enola Holmes só tem 16 anos, mas vai fazer de tudo para encontrar a mãe desaparecida, inclusive despistar o irmão Sherlock e ajudar um jovem lorde fugitivo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Enola Holmes 2 (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d85e550b860c36c08dfe78069a7e84cc7653311e&dn=Enola%20Holmes%202%202022%201080p%20WEB-DL%20DUAL%205.1&tr=udp://tracker.openbittorrent.com:80/announce&tr=udp://tracker.opentrackr.org:1337/announce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tegBpjM5ODoYoM1NjaiHVLEA0QM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/n2OaA7Je0fgcVnfJM7xDJoPny7x.jpg</fanart>
<info>Depois dos eventos de Enola Holmes, o segundo filme acompanha Enola (Millie Bobby Brown) em um caso "de verdade!". Agora uma detetive de aluguel igual ao seu irmão, Sherlock (Henry Cavill), a detetive assume seu primeiro caso oficial. Enola é requisitada para achar uma garota desaparecida, mas à medida que sua investigação continua, ela descobre que há muito mais em jogo do que apenas um desaparecimento. As faíscas de uma perigosa conspiração acendem um mistério que requer a ajuda de amigos – incluindo a dos seus irmãos – para desvendar.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Free Guy: Assumindo o Controle (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4ELD53AIOAL4FSRF6AJ3H7FOMNTNOXON</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jXlGeLOg2RKHmV9CinVaIB4ijKU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7py8kUCYaOdFn1TfVS87BDBySOz.jpg</fanart>
<info>Um caixa de banco preso a uma entediante rotina tem sua vida virada de cabeça para baixo quando ele descobre que é personagem em um brutalmente realista vídeo game de mundo aberto. Agora ele precisa aceitar sua realidade e lidar com o fato de que é o único que pode salvar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]A Guerra do Amanhã (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9dbe10e1ca8fa7e8711d7e7e650d5885888083fe</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lWQ3hI78Az2RHfzDpEuvougqUz7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/epsz7OqjwmeK1ehItgz1OVzxOH9.jpg</fanart>
<info>Em 2051, a humanidade está perdendo uma guerra global contra uma espécie mortal de alienígenas. Para garantir a sobrevivência dos humanos, soldados e civis do presente são transportados para o futuro e se juntam à luta, entre eles Dan Forester, um pai de família determinado a salvar o mundo para sua filha.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Senhor dos Anéis: Coleção (2001-2003)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F3934036A9B810DC4901B1CB110C417DF39CDBB8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9x5456lykdCQTbwN6cVoU3gQsZp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/x2RS3uTcsJJ9IfjNPcgDmukoEcQ.jpg</fanart>
<info>A história narra o conflito contra o mal que se alastra pela Terra-média, através da luta de várias raças - Humanos, Anões, Elfos, Ents e Hobbits - contra Orcs, para evitar que o "Anel do Poder" volte às mãos de seu criador Sauron, o Senhor do Escuro. Partindo dos primórdios tranquilos do Condado, a história muda através da Terra-média e segue o curso da Guerra do Anel através dos olhos de seus personagens, especialmente do protagonista, Frodo Bolseiro.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Interestelar (2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61E6CAA8D9C372CF00C150BF8FEFB8A3B3C0CDB9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nCbkOyOMTEwlEV0LtCOvCnwEONA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/xJHokMbljvjADYdit5fK5VQsXEG.jpg</fanart>
<info>As reservas naturais da Terra estão chegando ao fim e um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand, Jenkins e Doyle, ele seguirá em busca de um novo lar.</info>
</item>

<item>
<title>[B]A Origem (2010)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c301b175cae6ae4870076bd478680b6e3fc13743</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9e3Dz7aCANy5aRUQF745IlNloJ1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/8ZTVqvKDQ8emSGUEMjsS4yHAwrp.jpg</fanart>
<info>Um ladrão que rouba segredos corporativos por meio do uso da tecnologia de compartilhamento de sonhos, recebe a tarefa inversa de plantar uma ideia na mente de um Diretor Executivo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]De Volta para o Futuro: Coleção (1985-1990)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4E305C4576C9B854D46CC74966ABAC9FA8EF2F99</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kKgWyUT9tjyptuUvrGUb57adGv9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/AqQotqj7XOI6GjB28nhMMa8YzOT.jpg</fanart>
<info>Uma série americana de ficção científica e comédia que segue as aventuras de um aluno do ensino médio, Marty McFly e um cientista excêntrico, o Dr. Emmett L. Brown, quando usam uma máquina do tempo, um DeLorean para viajar a diferentes períodos da história de Hill Valley, Califórnia.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Os Vingadores: The Avengers (2012)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00f17e8d27157b266b97be6f0be3c25c30287472</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/u49fzmIJHkb1H4oGFTXtBGgaUS1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/9BBTo63ANSmhC4e6r62OJFuK2GL.jpg</fanart>
<info>Loki, o irmão de Thor, ganha acesso ao poder ilimitado do cubo cósmico ao roubá-lo de dentro das instalações da S.H.I.E.L.D. Nick Fury, o diretor desta agência internacional que mantém a paz, logo reúne os únicos super-heróis que serão capazes de defender a Terra de ameaças sem precedentes. Homem de Ferro, Capitão América, Hulk, Thor, Viúva Negra e Gavião Arqueiro formam o time dos sonhos de Fury, mas eles precisam aprender a colocar os egos de lado e agir como um grupo em prol da humanidade.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Vingadores: Era de Ultron (2015)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:02AB10D81FC77C6C2ED3E8C830767046945CAA70</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/am8Kl0OOKSQei6XX2DBFhdegcXI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/6YwkGolwdOMNpbTOmLjoehlVWs5.jpg</fanart>
<info>Ao tentar proteger o planeta de ameaças, Tony Stark constrói um sistema de inteligência artificial que cuidaria da paz mundial. O projeto acaba dando errado e gera o nascimento do Ultron. Com o destino da Terra em jogo, os Vingadores terão que se unir para mais uma vez salvar a raça humana da extinção.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Vingadores: Guerra Infinita (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DB243CDC591B878A5CED7F86871A27179758E429</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rkHe0BfOo1f5N2q6rxgdYac7Zf6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/mDfJG3LC3Dqb67AZ52x3Z0jU0uB.jpg</fanart>
<info>Homem de Ferro, Thor, Hulk e os Vingadores se unem para combater seu inimigo mais poderoso, o maligno Thanos. Em uma missão para coletar todas as seis pedras infinitas, Thanos planeja usá-las para infligir sua vontade maléfica sobre a realidade.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Vingadores: Ultimato (2019)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68AF364B594381C6FDF93A5A798DE74C3FC5E8E9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q6725aR8Zs4IwGMXzZT8aC8lh41.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7RyHsO4yDXtBv1zUU3mTpHeQ0d5.jpg</fanart>
<info>Após os eventos devastadores de "Vingadores: Guerra Infinita", o universo está em ruínas devido aos esforços do Titã Louco, Thanos. Com a ajuda de aliados remanescentes, os Vingadores devem se reunir mais uma vez a fim de desfazer as ações de Thanos e restaurar a ordem no universo de uma vez por todas, não importando as consequências.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Gladiador (2000)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04d9189955d4b532c28170a557caf5a695df601e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/R1ieKOdGHYL7BRpl0iRgNV1uXw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/4I14RDX6gZPpXkHmbcqvAKpn3Dw.jpg</fanart>
<info>Nos dias finais do reinado de Marcus Aurelius, o imperador desperta a ira de seu filho Commodus ao tornar pública sua predileção em deixar o trono para Maximus, o comandante do exército romano. Sedento pelo poder, Commodus mata seu pai, assume a coroa e ordena a morte de Maximus, que consegue fugir antes de ser pego e passa a se esconder sob a identidade de um escravo e gladiador do Império Romano.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Liga da Justiça (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4E1689D3D46349A8E8CDA92B80D7B424163E3423</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/geyu6rplpbp7OUeOfB2uRVf1LpG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/2nyaeISu2xIxIgZYNpX4UayY8PN.jpg</fanart>
<info>Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman, Bruce Wayne convoca sua nova aliada Diana Prince para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes, poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Liga da Justiça de Zack Snyder (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:02c4214302c84a1dae1b0aa8fb90a338ee189a41</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ArWn6gCi61b3b3hclD2L0LOk66k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/pcDc2WJAYGJTTvRSEIpRZwM3Ola.jpg</fanart>
<info>Determinado a garantir que o sacrifício final do Superman não foi em vão, Bruce Wayne alinha forças com Diana Prince com planos de recrutar uma equipe de metahumanos para proteger o mundo de uma ameaça de proporções catastróficas que se aproxima.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Guardiões da Galáxia (2014)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E8B924C9D807578A782115473E85DE6769DAA9C4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sUGYYLTtE4k5T1DBki033J6qAwY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/i34ijHY5hr52uYcKZ48wq7K6yUs.jpg</fanart>
<info>Abduzido da Terra quando ainda era criança, Peter Quill fez carreira como saqueador e se auto denominou "Senhor das Estrelas". Quando rouba uma esfera, na qual o poderoso vilão Ronan, da raça kree, está interessado, passa a ser procurado por vários caçadores de recompensas. Para escapar do perigo, Quill une forças com quatro personagens fora do sistema: Groot, uma árvore humanóide (Vin Diesel), a sombria e perigosa Gamora, o guaxinim rápido no gatilho Rocket Racoon e o vingativo Drax, o Destruidor. A esfera roubada é capaz de mudar o destino de todo o universo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Guardiões da Galáxia: Vol. 2 (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f66a65d6ac73dcc345ab74a3a5c9f31b6342ca5b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jGtBLu0JAKf5JxhWgmF68HROzCA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/n3gb8oqP9BeRCUsCmZVaT5eltPH.jpg</fanart>
<info>Os Guardiões precisam lutar para manter sua recém descoberta família unida, enquanto descobrem os mistérios sobre o verdadeiro pai de Peter Quill.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Guardiões da Galáxia: Vol. 3 (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58ebc0eaf8ca35ac0d1a4ebe0e47c64fab482105</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4yycSPnchdNAZirGkmCYQwTd3cr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/5YZbUmjbMa3ClvSW1Wj3D6XGolb.jpg</fanart>
<info>Peter Quill, que ainda está se recuperando da perda de Gamora, tem que reunir a sua equipe para defender o universo e proteger um dos seus. Uma missão que, se não for concluída com sucesso, pode levar ao fim dos Guardiões como os conhecemos.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Harry Potter: Coleção (2001-2011)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FFB78DA800042E42F8E2163430DFA9F75717A2EC</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5m8RGRYDhnR6TQANkePx9lrv8fG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/xN6SBJVG8jqqKQrgxthn3J2m49S.jpg</fanart>
<info>Harry Potter (Daniel Radcliffe) é um garoto órfão de 10 anos que vive infeliz com seus tios, os Dursley. Até que, repentinamente, ele recebe uma carta contendo um convite para ingressar em Hogwarts, uma famosa escola especializada em formar jovens bruxos. Inicialmente Harry é impedido de ler a carta por seu tio Válter (Richard Griffiths), mas logo ele recebe a visita de Hagrid (Robbie Coltrane), o guarda-caça de Hogwarts, que chega em sua casa para levá-lo até a escola. A partir de então Harry passa a conhecer um mundo mágico que jamais imaginara, vivendo as mais diversas aventuras com seus mais novos amigos, Rony Weasley (Rupert Grint) e Hermione Granger (Emma Watson).</info>
<genre>Aventura / Família / Fantasia / Clássico </genre>
</item>

<item>
<title>[B]Homem-Aranha: De Volta ao Lar (2017)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1EF9496417246492AAAE95F8950AF5D9771DC1DF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9Fgs1ewIZiBBTto1XDHeBN0D8ug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/fn4n6uOYcB6Uh89nbNPoU2w80RV.jpg</fanart>
<info>Depois de atuar ao lado dos Vingadores, chegou a hora do pequeno Peter Parker (Tom Holland) voltar para casa e para a sua vida, já não mais tão normal. Lutando diariamente contra pequenos crimes nas redondezas, ele pensa ter encontrado a missão de sua vida quando o terrível vilão Abutre (Michael Keaton) surge amedrontando a cidade. O problema é que a tarefa não será tão fácil como ele imaginava.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Homem-Aranha: Longe de Casa (2019)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b542253247a64b6d5ead4bb93a4357dc8eaf3506</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tX0o4AdHpidgniTWwfzK0dNTKrc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ng6SSB3JhbcpKTwbPDsRwUYK8Cq.jpg</fanart>
<info>Peter Parker está em uma viagem de duas semanas pela Europa, ao lado de seus amigos de colégio, quando é surpreendido pela visita de Nick Fury. Convocado para mais uma missão heroica, ele precisa enfrentar vários vilões que surgem em cidades-símbolo do continente, como Londres, Paris e Veneza, e também a aparição do enigmático Mysterio.</info>
<genre> Ação, Aventura, Ficção científica 2h 10m</genre>
</item>

<item>
<title>[B]Homem-Aranha Sem Volta Para Casa (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EE6762E55DDDA66939443DB0CBF3FF27EA8A5EE4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fVzXp3NwovUlLe7fvoRynCmBPNc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/iQFcwSGbZXMkeyKrxbPnwnRo5fl.jpg</fanart>
<info>Peter Parker é desmascarado e não consegue mais separar sua vida normal dos grandes riscos de ser um super-herói. Quando ele pede ajuda ao Doutor Estranho, os riscos se tornam ainda mais perigosos, e o forçam a descobrir o que realmente significa ser o Homem-Aranha...</info>
<genre> Ação, Aventura, Ficção científica 2h 29m</genre>
</item>

<item>
<title>[B]Jurassic Park: Coleção (1993-2001)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d8404921557797d3115af79f3d6808c9a13092c1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/63S4L7p7ljvKFFUuuaWKo8mHxBY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/79bJL9ydAMYVltuNTt4VhxORqIz.jpg</fanart>
<info>Um parque construído por um milionário tem dinossauros diversos como habitantes, extintos a sessenta e cinco milhões de anos. Isto é possível por ter sido encontrado um inseto fossilizado, que tinha sugado sangue destes dinossauros, de onde pôde-se isolar o DNA, o código químico da vida e, a partir deste ponto, recriá-los em laboratório. Mas, o que parecia ser um sonho se torna um pesadelo, quando a experiência sai do controle de seus criadores.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jurassic World: O Mundo dos Dinossauros (2015)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97CFF5DD4A07FD9BB82ABB4E8C5D5D912BE662CA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dQayxZuHtpSpn5Vuueq3edrAutI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/dF6FjTZzRTENfB4R17HDN20jLT2.jpg</fanart>
<info>Vinte e dois anos após os eventos de Jurassic Park, Isla Nublar agora apresenta um parque temático de dinossauros em pleno funcionamento, Jurassic World, conforme originalmente imaginado por John Hammond.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jurassic World: Reino Ameaçado (2018)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5037869E41551964699B3DCAA1C875DA096EFFCC</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b3CuByY3v7qz9aq4rayIMeAMemy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/3s9O5af2xWKWR5JzP2iJZpZeQQg.jpg</fanart>
<info>Quatro anos após o fechamento do Jurassic World, um vulcão prestes a entrar em erupção põe em risco a vida na ilha Nublar. No local não há mais qualquer presença humana, com os dinossauros vivendo livremente. Diante da situação, é preciso tomar uma decisão: deve-se retornar à ilha para salvar os animais ou abandoná-los para uma nova extinção? Decidida a resgatá-los, Claire convoca Owen a retornar à ilha com ela.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Jurassic World: Domínio (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3fb51471312e4fa98c0ddeb8311da2aa9fb5c08f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w6Jz1AgjscqBuS8qXBd0wUHz5zC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/9eAn20y26wtB3aet7w9lHjuSgZ3.jpg</fanart>
<info>Quatro anos após a destruição da Ilha Nublar, os dinossauros agora vivem – e caçam – ao lado de humanos em todo o mundo. Esse frágil equilíbrio remodelará o futuro e determinará, de uma vez por todas, se os seres humanos continuarão sendo os principais predadores em um planeta que agora compartilham com as criaturas mais temíveis da história.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Capitão Fantástico (2016)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3E749EECF235B753EFE3D4853B3997055E43CA8E</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/t4UH0AJql4paQMq4Dlg1gk2tqhk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/tMyVb5CXHnBLQ8V7s0FuFA5V9nP.jpg</fanart>
<info>Ben é o pai de seis crianças pequenas, que decide fugir da civilização e criar os filhos nas florestas selvagens do Pacífico Norte. Ele passa os seus dias dando lições às crianças, ensinando-os a praticar esportes e a combater inimigos. Um dia, no entanto, Ben é forçado a deixar o local e retornar à vida na cidade. Começa o aprendizado do pai, que deve se acostumar à vida moderna.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Star Wars: Coleção (1977-2005)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3C4ABD102376196DDEB68C708F0610CD489E7E97&dn=Star Wars - A Saga Completa (1977-2005) 1080p 5.1Ch Dublado - Alan_680&tr=udp://tracker.trackerfix.com:80/announce&tr=udp://9.rarbg.me:2710/announce&tr=udp://9.rar</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/t2sABFPr9ft0bJ6XYdhCPsfooCd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/zZDkgOmFMVYpGAkR9Tkxw0CRnxX.jpg</fanart>
<info>Uma série épica de filmes ópera espacial, que retratam as aventuras de vários personagens "há muito tempo em uma galáxia muito, muito distante ...."</info>
</item>

<item>
<title>[B]Rebel Moon - Parte 1: A Menina do Fogo (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SXKUUMHSNAKO5GBYRYBVCSBPIAC63F4F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sPmGw8DOpH856QjhCfetSK9yzI5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/sRLC052ieEzkQs9dEtPMfFxYkej.jpg</fanart>
<info>Quando uma colônia pacífica na periferia da galáxia se vê ameaçada pelos exércitos do tirânico regente Balisarius, eles despacham Kora, uma jovem com um passado misterioso, para procurar guerreiros de planetas vizinhos para ajudá-los a se posicionar.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Gran Turismo: De Jogador a Corredor (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:691ddda9b77c0a1b5ffcc0a0fdd682d75114b5e1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qU60nhBRbKU23gIGrZi2CvUj6MQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/xFYpUmB01nswPgbzi8EOCT1ZYFu.jpg</fanart>
<info>Baseado na história de Jann Mardenborough, e relata a trajetória de um jogador de videogame que utilizou suas habilidades nos simuladores para se tornar um piloto profissional de verdade.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Indiana Jones: Coleção (1981-2008)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c945a0aa7ead98af0fa78c6894506ca3a81ee449&dn=Indiana%20Jones%20Cole%C3%A7%C3%A3o%20Completa%201981%20a%202008%20%281080p%29&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.to%3A2790%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fexplodie.org%3A6969%2Fannounce&tr=http%3A%2F%2Fglotorrents.pw%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fp4p.arenabg.com%3A1337%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftorrent.gresille.org%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.aletorrenty.pl%3A2710%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.piratepublic.com%3A1337%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lUiJKFmAqELHXNTr0eXqPGJYhsa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/6kh59mZizZsttZPR0HAdXk6Ve2n.jpg</fanart>
<info>Indiana Jones, o arqueólogo mais famoso de todos os tempos e também um dos personagens mais conhecidos da história do cinema, estrela essa atemporal coleção, com todos os filmes do herói, interpretados com maestria por Harrison Ford.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Indiana Jones e A Relíquia do Destino (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6fd37c6a654e271aeeed4a48b7a5487dad0f2cac</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ohyBuxe8peJQSdoS5hw31VmKCZ4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/35z8hWuzfFUZQaYog8E9LsXW3iI.jpg</fanart>
<info>Encontrando-se em uma nova era, aproximando-se da aposentadoria, Indy luta para se encaixar em um mundo que parece tê-lo superado. Mas quando os tentáculos de um mal muito familiar retornam na forma de um antigo rival, Indy deve colocar seu chapéu e pegar seu chicote mais uma vez para garantir que um antigo e poderoso artefato não caia nas mãos erradas.</info>
</item>

<item>
<title>[B]A Pequena Sereia (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:82310f8fce3131ef7da2061985bb21c8ad461300</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yeo0MKX2cAE0Ge7qoeRCiMWvSjV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7VEUOEfRzzrQfWddlIyLUKvh6Nf.jpg</fanart>
<info>Ariel é uma curiosa sereia que deseja experimentar a vida em terra firme e, contra a vontade de seu pai, visita a superfície. Ariel se vê em uma inesperada jornada de autodescoberta ao encontrar um príncipe, uma bruxa do mar e um novo mundo incrível.</info>
</item>

<item>
<title>[B]TITULO DO FILME[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>THUMBNAILDOFILME</thumbnail>
<fanart>FANARTOFILME</fanart>
<info>TEXTODESINOPSE.</info>
</item>


</items>
