<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>

<item>
<title>[B]O Som das Cores (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bf3a029cf21e1ccdbd5daa9fca1f94224eddf968&dn=O.Som.das.Cores.2022.1080p.WEB-DL.DUAL.2.0&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tRSlTiUJuj1TSXAn2pus6PHIOom.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/S/pv-target-images/a0e72b18442e62a51be81efa478ace2ff5aacc4abee3a93ee8fc89d277761ff7._SX1080_FMjpg_.jpg</fanart>
<info>Desesperado para encontrar uma esposa, Shawn vai a um encontro estranho após o outro até conhecer Violet. Ele acha que ela é sua alma gêmea, mas seu autismo e sua natureza confiante o impedem de perceber que ela é, na verdade, uma prostituta. Violet percebe que há algo diferente em Shawn, e não é apenas porque ele tem uma condição que lhe permite "ouvir" cores. Shawn acha que encontrou uma esposa em potencial, enquanto Violet acha que encontrou sua passagem para sair de sua própria vida presa. Baseado no romance premiado.</info>
<genre>Comédia ,  Drama ,  Romance</genre>
</item>
  
<item>
<title>[B]Natal em Windmill Way (2024)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:498578073245327fab25ddf113e74409014e7376</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/twRSaYkOxfWuBZIThwDgA50k7Tc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vKjcGYGONld7jXAWACgYDMYzygi.jpg</fanart>
<info>Mia Meijer se prepara para o Christmas Market Dutch Bake-Off e suspeita que sua avó, Ann, irá embora com o querido Golden Rolling Pin graças ao seu Kerststol, um pão de Natal tradicional holandês com frutas. Mas o mundo de Mia é abalado quando ela descobre que Ann estava com problemas financeiros e teve que vender a escritura da propriedade Windmill Way em sua família por gerações. Para piorar as coisas, o comprador é o ex-namorado de Mia, o incorporador imobiliário Brady Schaltz, que deve deixar Mia e Ann saberem que a serraria holandesa de propriedade da família Meijer, famosa nos últimos 90 anos por sua fina marcenaria e belos móveis de madeira, será demolida para construir um resort de luxo.</info>
<genre>Romance ,  Comédia ,  Filme de TV</genre>
</item>
  
<item>
<title>[B]Jack Chega A Tempo Para O Natal (2024)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f1c462f8563d0d6a3cfe578567c7ad77538228d9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5j9MxMx24tPuTSTuWMW1eZP1w1M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tqJL0gNbqeeYHMm1xdtUmZCkG56.jpg</fanart>
<info>O Natal está se aproximando e Jack Whitehall está correndo para chegar em casa a tempo de passá-lo com sua família. Preso do outro lado do mundo, ele pede a ajuda de alguns rostos famosos e embarca em uma busca distante pelo globo. Seu elenco de celebridades benfeitoras inclui Jimmy Fallon, Dave Bautista, Rebel Wilson, Tom Davis e Michael Bublé, mas eles o farão voltar a tempo para o Natal.</info>
<genre>Comédia ,  Aventura</genre>
</item>
  
<item>
<title>[B]Vai Ter Troco (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:398294b3944a0ae6de347bbca1f865ad9f2dea84</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5z7uFzBp30UFzOJPzsyZalr0GU0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ms74Hvh54Hu1PvqJjeEC3KUZ8u.jpg</fanart>
<info>Tonha e Zildete trabalham há anos para a família de Afonso, sua esposa socialite Sarita e os filhos John John e Miranda. Após meses sem receber salário e atentos aos caprichos dos patrões, que alegam estarem falidos, mas vivem esbanjando em festas e jantares para a alta sociedade, as domésticas decidem cobrar o pagamento de uma forma mais veemente. Para isso, contam com a ajuda de Nivaldo, o motorista faz-tudo que conhece todas as armações do patrão, incluindo suas relações misteriosas com políticos. Com o clima esquentando entre patrões e empregados, a situação sai do controle, levando o conflito para um caminho inusitado, com diálogos e situações hilárias, expondo de forma bem-humorada a relação entre eles.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Um Verão Só Para Nós (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cb3d9409e85b629fd6e57cb2816c3db52b43e962</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2WZs7fG3iMLWLPxcU8ux9Qc9omE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/9upFY3spgbhAqrAAjtUfMnX3SFB.jpg</fanart>
<info>Vanya, Marsha e Kirill são três adolescentes que, durante sua viagem anual de férias, decidem passar o resto do verão sem celular.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Bons Companheiros (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:739a87693061d32811e4453e29ebca3ebb812457</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mr36VdEQw2Un3hiQ8ozPzXnVRy7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/hhr4sXsR6k4BYMEfzVdKT39hn1x.jpg</fanart>
<info>Um dublê fracassado e seu cavalo dublê se tornam uma sensação da mídia social da noite para o dia quando sua briga na vida real com cobradores de dívidas se torna viral.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Os Underdoggs (2024)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:188ac13d4096ef24759ff5358dea7f2eb9dc7ae3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Eg4fntbZ6xOngbXta0irzqGM5N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/dT1bXXEd7cfuVsB7CMvOKYiRZWl.jpg</fanart>
<info>Snoop Dogg interpreta Jaycen "Two Js" Jennings, um aposentado jogador de futebol americano profissional que vê seu status de grande astro decair até chegar na pior fase de sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Mamonas Assassinas: O Filme (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/e/DXZO8kwWd3tk1je</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ayrEg6LdzNjCSdgHGMlEihzwjJg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/wGDO9HOAP82DOZc0VaOKV1FV7gp.jpg</fanart>
<info>Estamos em Guarulhos na década de 90. Dinho, Sérgio, Samuel, Julio e Bento são garotos típicos da época com pouco dinheiro e muitos sonhos. Eles nem imaginam que o humor debochado e inteligente, tão característico do grupo de amigos, irá mudar suas vidas para sempre. De algumas tentativas fracassadas ao sucesso absoluto, em pouco tempo, eles se tornaram o maior fenômeno musical brasileiro da década: os Mamonas Assassinas.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Clube dos Cinco (1985)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb3c51d08d13f6d67fd1deda61deb4653e496c80&dn=Clube+dos+Cinco+%5B1985%5D+-+Blu-ray+720p+Dublado&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.openbittorrent.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.publicbt.com%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.istole.it%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.ccc.de%3A80&tr=udp%3A%2F%2Fopen.demonii.com%3A1337</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zw0mZVGem821we1Is7ObEmL23pN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/qpPFF8Sed5lkXngWraJdN8WkwDG.jpg</fanart>
<info>Em virtude de terem cometido pequenos delitos, cinco adolescentes são confinados no colégio em um sábado com a tarefa de escrever uma redação de mil palavras sobre o que pensam de si mesmos. Apesar de serem pessoas completamente diferentes, enquanto o dia transcorre, eles passam a aceitar uns aos outros, fazem várias confissões e se tornam amigos.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Herança de Família (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:37d336e49916718b0d4bbe5f6a1b56f52bec88b8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1n1BJc3wbetxKyyjZ2dDnNZs5JE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/cEmLztga6RmeqT0U5GO5ytSFdnD.jpg</fanart>
<info>Sete irmãos distantes retornam a sua antiga casa para o funeral de sua mãe, mas acabam descobrindo que a escritura da propriedade está escondida no local.</info>
</item>

<item>
<title>[B]As Aventuras do Pequeno Espião (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62f76b251d389b8ce229708a73be339baa64f9b8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sIm4CgMqn52wWLTq25UbjhsM5As.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/nUP4hlHUsuaW4ixeJC4VDDBYB6I.jpg</fanart>
<info>Com a ajuda de seu inseparável cachorro e de seus dois melhores amigos, o agente secreto Bernie Dingledorf é a única criança capaz de enfrentar um exército de palhaços, destruir o gerador de risada do Dr. Chuckles e salvar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]The Pod Generation (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7cad9817bd4580dc4e3b8ac722ecf6fc667ea3d2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bJYYpb3dQUgJOavKUk8lkBFQhCS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/3Ed9375VaD20Ko9Asf58wvP4PgT.jpg</fanart>
<info>Ambientado em um futuro próximo onde a IA está na moda e a natureza vai se tornando uma memória distante, Rachel e Alvy são um casal de Nova York pronto para levar seu relacionamento para o próximo nível e começar uma família.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Esculturas da Vida (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4e40ad9f8873974f0655be6250ba22736b4dd5c8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uoY78Xhj8Ufus7ECFNLmWbGiswS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/wFZ0b8r8pGLubLUFO2SoNGzyRbp.jpg</fanart>
<info>Uma escultora se prepara para abrir uma nova exposição enquanto tenta equilibrar o trabalho com a vida pessoal. Aos poucos, ela transforma o caos em inspiração.</info>
</item>

<item>
<title>[B]As Aventuras de Poliana: O Filme (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54d62e08a842ce65362f6c809bd310cb17fece82</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dLfgd33vg7PxnWf6guh8deiuBkM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/tg3yIgc2fm64dhTtUuEGQ3dvVzH.jpg</fanart>
<info>Poliana e seus amigos vão precisar definir o que farão agora que se formaram no ensino médio. A jovem quer cursar uma faculdade no exterior, porém Otto não permite que a filha estude fora do país por não achar que ela seja madura o suficiente. Para tentar realizar seu sonho, Poliana tem uma ideia: trabalhar no Maya Palace, um resort paradisíaco à beira-mar, para provar sua independência. Ela leva o namorado, João, e os amigos Kessya e Luigi, que topam ir junto. Porém, nada no hotel é o que parece ser, e Poliana e seus amigos viverão muitas aventuras em uma jornada de autodescoberta e amadurecimento.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Cheios de Graça (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85847ea5825d3f896ca785b52f46fe629d3a6553</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bLurlqMXO5ljLw4NtL3cuaoWoCk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/ss01gKWFWkUsHSAd88pp7L6Pk9w.jpg</fanart>
<info>No verão de 1994, uma freira extremamente ortodoxa é enviada para um internato que está prestes a ser fechado. Apesar dos garotos a receberem com trotes e brincadeiras, aos poucos eles se transformam na família que ela nunca teve.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Perder é Ganhar um Pouco (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ab1d2bfee143864c6a67b74bf03a6bd2a328457</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d45rHJsby26TSakc5ahkdmE72YH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/2ml6gXealHqUluJtTayJnRhy4YZ.jpg</fanart>
<info>Miguel, homem bem-sucedido, acaba preso, acusado injustamente de lavagem de dinheiro. Com sua sentença cumprida, sem dinheiro e sem ter para onde ir, retorna ao seu antigo bairro. Lá, ele encontra seus amigos de infância, que continuam jogando futsal, e nunca ganham uma partida. Miguel decide treiná-los, levando-os à vitória. Ele descobre as consequências inesperadas do sucesso.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Meu Cunhado é Um Vampiro (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2117597550ddeca347a12ebcc022140b54cbed08</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w1hyHgP4fyrW9tEqlX472bMgLO9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/xJdVOpzJ4SOV8yJQpaIXByZOFh1.jpg</fanart>
<info>Um ex-jogador de futebol medroso precisa criar coragem para bancar o herói ao descobrir que o cunhado é um vampiro que pretende dominar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]O Homem dos Sonhos (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EV6YWHFYYZIEIPQZH5XNAVNUDYDZAGLT</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pI6bCgmnvodCSUNfYMDg4QWiJmK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/rmfIhftLXpHEZzkLSpWQMZhirMJ.jpg</fanart>
<info>O infeliz homem de família Paul Matthews vê sua vida virada de cabeça para baixo quando milhões de estranhos de repente começam a vê-lo em seus sonhos. Mas quando suas aparições noturnas tomam um rumo de pesadelo, Paul é forçado a navegar em seu novo estrelato.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Coisas Divertidas Sobre o Amor (2021)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F7679E3F7812B4387AB80BAC852DF9E720068B41</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uIUFGA0G124m52CEJmNlsp3ui9W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/1rVVX3zSfrr2BjFpOyc3IXQu8iq.jpg</fanart>
<info>Uma mulher de negócios de sucesso leva seu namorado para casa no Dia de Ação de Graças e descobre que sua família está planejando reuni-la com seu amor perdido.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Agradecimento e Desculpas (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b078c1a1ea4d7f0eb7b144f76ef5cdb9171cd37a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uGnFNjzi1hXZ7CiywbOERUh1KAE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/pBumV156P2xualfBiqroAEXv9Ka.jpg</fanart>
<info>Solitária no final da gestação, Sara recebe uma ajuda inesperada com a chegada de Linda, sua irmã distante.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Afonso Padilha - Gerações (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38c559e3a1e0f84fadcbf88d21fc31a6fc89315d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e0e0pI3OoaNEfLx6z4FkUkzlJEK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/kogeKuUPqphKlfmNijy1bPgpNLr.jpg</fanart>
<info>Millennials, geração Xix, Z, Boomers... Seja qual for a sua, todas foram a “geração do futuro”. Neste especial Afonso Padilha vai mostrar que as coisas já estavam assim quando chegamos e não estamos prontos para todas as expectativas, comparações e claro, os absurdos de cada geração.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Vivo ou Morto (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13f92041fdd21ce418f8aef6ef2b255fe2f0a742</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fl6akfUcmfuTgLw2FromKDct8tS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces_filter(blur)/fl6akfUcmfuTgLw2FromKDct8tS.jpg</fanart>
<info>Para fugir das dívidas, um artesão forjou a própria morte. Ele só não esperava descobrir que é apenas na hora da morte, que a gente encontra aquilo que procurou a vida inteira.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Asteroid City (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c7f87adb83a47e06b9c2af77ab6c40ecd56c2c3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/p96FGZyKF4wv6DOnQkw0loa5ZlN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/gcbZ2ZdVzfBsGmfjTy8g7UaZS16.jpg</fanart>
<info>Decorre numa cidade ficcional em pleno deserto americano, por volta de 1955. O itinerário de uma convenção de Observadores Cósmicos Jr./Cadetes Espaciais (organizada com o objetivo de juntar estudantes e pais de todo o país para uma competição escolar com oferta de bolsas escolares) é espetacularmente perturbado por eventos que mudarão o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Desencaixados (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ac70f127fc5fd8ba1bb9ad5a16ad8980608b44e3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/WUptEusy1sMh3s46Ik7QbfoKts.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/7mZwzE4EWRXBPTQcd2W32vF4eZC.jpg</fanart>
<info>Três amigos vivem seus 20 e poucos anos em Mumbai, encarando romances, sonhos e decepções na era das redes sociais.</info>
</item>

<item>
<title>[B]Barbie (2023)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28db597ad1a2af52d4b27f46c86a3837b39bb987</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yRRuLt7sMBEQkHsd1S3KaaofZn7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1920_and_h800_multi_faces/nHf61UzkfFno5X1ofIhugCPus2R.jpg</fanart>
<info>No mundo mágico das Barbies, "Barbieland", uma das bonecas começa a perceber que não se encaixa como as outras. Depois de ser expulsa, ela parte para uma aventura no "mundo real", onde descobre que a beleza está no interior de cada um.</info>
</item>


</items>
